<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide</string>
    <string name="restaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="bares">Bares</string>
    <string name="baladas">Baladas</string>
    <string name="passeios">Passeios Imperdíveis</string>
    <string name="descDOM">O menu à la carte funciona apenas no almoço, com pratos que refletem as pesquisas de Alex Atala sobre ingredientes nacionais,
        como a pupunha fresca com vieiras e molho de coral (R$ 112) e o filhote com tucupi e tapioca (R$ 163). No jantar, trabalha apenas com
        menu-degustação (R$ 495 o de oito etapas). Este ano, foi eleito, também pela revista "Restaurant", como o sexto melhor
        restaurante do mundo. </string>
    <string name="desFasano">Em ambiente elegante, a casa do restaurateur Rogério Fasano aposta na cozinha italiana clássica. Fica a cargo do chef
        Luca Gozzani (ex-Fasano al Mare), nascido na Itália, a execução de receitas como a costeleta de vitela à milanesa ladeada por salada (R$ 119).
        O sommelier Manoel Beato faz boas sugestões de vinho
        para acompanhar os pratos.</string>
    <string name="descMocoto">Em um lugar simples, na Vila Medeiros, o chef Rodrigo Oliveira aposta em receitas da culinária nordestina. Entre as
        opções, há atolado de bode, um ensopado de cabrito com mandioca, tomate-cereja, cebola em conserva e cheiro-verde (R$ 38,90, para duas pessoas).
        A carne de sol (R$ 36,90), queridinha do menu, é acompanhada de alho assado e chips de mandioca.
        As filas são quase inevitáveis.</string>
    <string name="descMani">Eleita a melhor chef mulher da América Latina, também nesta premiação, Helena Rizzo comanda a cozinha do restaurante da zona
        oeste junto do catalão Daniel Redondo. A proposta é de uma gastronomia moderna, com receitas com muita técnica, que renderam à casa o 46º lugar
        na lista de melhores restaurantes do mundo, também pela "Restaurant". Entre as opções do menu, há o arroz de lagostim (R$ 69) e a paleta de
        cordeiro com tubérculos assados e
        farofa de castanha-do-pará (R$ 70).</string>
    <string name="descLaterna">A Lantera Bar: localizado no bairro da Vila Madalena, a casa possui vários ambientes que agradam o mais diverso público.
        Na pista, os Dj’s misturam tecno britânico, rock internacional,
        pop rock nacional e MPB.</string>
    <string name="descSecreto">Bar Secreto: localizado no bairro de Pinheiros, a casa ganhou status depois da visita da rainha do pop Madonna, em 2008,
        após sua turnê na capital paulista. A balada tem o estilo clube privê com som predominante de house e variações de dance music e eletrônico em
        suas programações.</string>
    <string name="descOver">Over Night: famosa por criar tendências e palco de muitos DJ\'s e amantes da música eletrônica. A casa foi inaugurada em 1988,
        fechada em 2004 e reaberta em 2015. A Over Night ajudou a popularizar a música eletrônica em São Paulo, principalmente na zona leste afinal a
        casa era fixada na Mooca.</string>
    <string name="descFiesta">Com a proposta de ser um lugar para celebrar a vida e se divertir o La Fiesta reúne  o estilo e a descontração dos melhores
        beach clubs internacionais com a energia e o glamour da noite paulistana. Tudo isso reunido em um dos bairros mais sofisticados e badalados da
        cidade. Moderno e clean cada um dos  ambientes criados podem funcionar
        de forma independente ou integrados.</string>
    <string name="descQuitandinha">Um dos Bares mais tradicionais da Vila Madalena, o Quitandinha leva ao público uma mistura de armazém com a descontração
        de um boteco com mesas espalhadas pela calçada, além de um amplo salão. No cardápio de bebidas chopp e cerveja de garrafa de diferentes marcas
        para acompanhar petiscos tradicionais como: pastéis, batata frita e outros.</string>
    <string name="descAstor">O Bar Astor foi inaugurado no ano de 2001 é tornou-se ponto de encontro dos boêmios de plantão.  No cardápio de bebidas o
        chopp cremoso e gelado, além de sucos e drinks especiais. Para acompanhar pratos que vão desde ostras frescas a sanduíches, sem contar nos petiscos
        tradicionais de boteco que não pode faltar em um happy hour.</string>
    <string name="descSalve">O nome Salve Jorge é uma homenagem ao Jorge Famoso, ao Jorge anônimo, é uma demonstração de carinho a todos os Jorges
        brasileiros. Com ambiente despojado leva ao público um cardápio repleto de bebidas especiais como caipirinhas, além da cerveja de garrafa, para
        acompanhar petiscos de boteco, além de transmissão dos
        principais lances dos campeonatos de futebol nas televisões espalhadas pelo bar.</string>
    <string name="descBento">Inspirado nos antigos botecos da cidade de São Paulo faz a junção da elegância e simplicidade. No cardápio de bebidas
        o público pode desfrutar do chopp gelado e das famosas caipirinhas de picolé de diferentes sabores, para acompanhar: bolinhos são bento,
        com carne seca e abóbora, além de variedades de bruschettas, canapés de carpaccio e salmão,
        tábua de frios, parmegiana no palito entre outros.</string>
    <string name="descIbira">O Parque Ibirapuera é o mais importante parque urbano da cidade de São Paulo, no Brasil. Foi inaugurado em 21
        de agosto de 1954 para a comemoração do quarto centenário da cidade.</string>
    <string name="descMasp">Museu de Arte de São Paulo Assis Chateaubriand é uma das mais importantes instituições
        culturais brasileiras.</string>
    <string name="descBotanico">O Jardim Botânico de São Paulo foi fundado em 1928 a partir de um convite feito ao naturalista brasileiro,
        Frederico Carlos Hoehne, para que implantasse um projeto de botânica na região da Água Funda (bairro) no estado de São Paulo, antes disso
        a região servia para abastecimento de aguá do Ipiranga
        (bairro da cidade de São Paulo).</string>
    <string name="descTheatro">O Theatro Municipal de São Paulo é um dos mais importantes teatros do Brasil e um dos cartões postais da cidade de São Paulo.</string>

</resources>
